
2011-05-12T20:40:0Z
kultur-sanat
Avrupa Konseyi Parlamenterler Meclisi (AKPM) Başkanı Mevlüt Çavuşoğlu Alanya Anadolu İmam Hatip Lisesi'nin öğrenciler yararına düzenlediği gıda kermesine katılarak alış veriş yaptı. Alanya Anadolu İHL'nin okul bahçesinde düzenlediği kermeste öğrenciler stant kurdu. İhtiyaçları sponsorlardan karşılanan kermes gıda ağırlıklı olarak düzenlendi. Gözleme ve ayranı kendi elleriyle yapan öğrenciler AKPM Başkanı Çavuşoğlu'na da ikramda bulundu. Çavuşoğlu Okul Müdürü Nuri Çakan ile birlikte kermesi gezdi. Amaçlarının okula katkı sağlamak olduğunu belirten Okul Müdürü Çakan, desteklerinden dolayı Çavuşoğlu'na teşekkür etti. Çavuşoğlu da öğrencilerin destekleriyle düzenlenen kermesin öneminin büyük olduğunu söyledi. Kazanılan gelirin yine eğitime gideceği için bu tür kermeslere destek verdiklerini belirten Çavuşoğlu, emeği geçenlere teşekkür etti. 7 99 17 0
